「正視聽」元屯有黑社搞事都算，荃𩣑埔沙田都有？黑社係咪有咁多人呀？

希望大家可以幫手推，同時要推721上環既po

依家黑社會治港？
你話一兩個地區
例如屯門元朗兩區連住 會易亂就話啫
依家跨區咁樣有黑社會搗亂既風

大家諗下係咪政府玩緊狼來了
想打擊香港人既心態
製造人心惶惶既景象
等佢地容易啲管治

同埋我地的確有需要去自組香港既保衛隊
政府已經冇認受性
佢地管治既團隊 警狗無能又同黑社打龍通
我地唔勇起上黎對付 鄉黑
只會更加壯大黑社會既口氣
光復元朗見！

對付各區鄉黑要夠狠
唔好比佢地覺得
721可以搞鳩元朗
等元朗可以變左無法無天任佢地舞既地方
之後可以再係其他地方搞過

過埋今晚 大家知咩料
如果對方真係可以隨時拎刀上街斬人
香港市民日日自備武器傍身不是夢

推

成個正苦同共產黨未係黑社會囉，你話有幾多

香港冇可能有咁多地方都聚集到大量黑社會！
即使係琴晚元朗極其量都係三百人！

我地只要勇士1200都足夠反轉佢地！

同時黑吃黑冇需要再大量開post fact check

大家專心721上環開槍擊

幫大家正視聽！

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

同埋想話比狠家知
黑社會唔係大哂
依家做黑社既體型可以分兩種
1:肥老啤酒中佬
2.排骨仔
大家打起上黎冇需要怕佢地
佢地的確好大機會出刀
但今日你抵唔住佢地把刀
遲下區區市民都要食佢地既刀！
剷除鄉黑 勇士有責！

今日你抵唔住佢地把刀

遲下區區市民都要食佢地既刀！

剷除鄉黑 勇士有責！

請帶自衛工具

仲有大埔粉嶺，佢地好多鄉村

吹撚到黑社會有幾十萬人除時十八區開波

真定假，咁無天理

警察有幾多人黑社會咪有幾多人囉

休班X